建設派保民聯嚴正聲明：反對派禍港・建制派失責

【欣然同意特首為大局讓步】
【反對派禍港・建制派失責】

反對派等禍港份子惡意曲解修例原意，煽動市民，製造社會對立及仇恨，使連月社會動盪只得不斷加劇，未見平息，居心叵測。同時亦在此強烈譴責建制派由始至終看風駛舵，只顧阿諛逢迎拖人後腿，從未主動諫言並反映民意，實在是陷政府於不義，毫無建樹。為顧全大局，保民聯感謝政府在重要時期忍辱負重 ，且高度讚揚政府願意踏出修補社會撕裂關鍵性的第一步。

此後的將來，特區政府的施政將面對眾多艱鉅考驗及各方挑戰與質疑，建設派必恪守以全體港人福祉為依歸的大原則，為政府事事出言獻策，迎難以上。

建設派保民聯一心護香港，保民生，穩經濟。
香港人，值得更好的建設派！

-
相關新聞：
【逃犯條例】湯家驊：引《緊急法》有保留 特首可委「特務警察」

葛珮帆稱有市民對正式撤回感憤怒 「不是所有人的訴求」
[url]
[/url]
-

了解詳情，歡迎瀏覽保民聯官網：

#做實事 #保民生 #穩經濟 #不談政治 #只談民生經濟 #寧投建設 #不投建制

facebook post:

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9UP巴

推

推到鼠王芬仆街

推！

保民聯

保民聯>>>民建聯

9up 議政 加油

又一垃圾建制派
想呃我地中立票？

我地藍絲發起一票不投建制派

政府忍辱負重？
即係唔係真誠對話？
只係拖時間等時候復仇？
保民聯踢爆林鄭報仇計劃

push

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

介佢春袋

支持大灣區安老計劃

出選區選同立會啦
唔好等啦

區選詳情將會在數日內公佈
「寧投建設，不投建制」

正 香港不能再亂了 支持實務實事的建設派

支持警員孩子上大灣區讀書及發展！

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

9 up巴

愛國愛港表示忍夠建制賣港抽油水！

建設家園！投建設派！

親中愛國愛港建設派？

推！ 9up巴

寧投建設 不投建制

支持保民聯

要求更正：
你地簡稱民建聯

建制派長頭草，忽然爭取成功撒回條例，令暴徒更有持無孔。香港需要需要堅持堅定的建設派，為香港未來打拼。

屌你老母泛民幫左我地咁多
仲要被你地屌

反送中手足一定一票都唔會比你地

最憎暴徒搞亂香港

建設唔同建制 建行咁多年黎做過d咩 一味只係識保皇同譴責 建設就唔同啦 無論點都對香港民生社會有貢獻

建設派之前唔係話唔稀罕泛民同埋本土票咩

支持大灣區養老計畫！

強烈要求保民聯立法 接送警察仔女去大灣區第一中學讀書 屌打QC仔！

送埋受傷警員番大灣區人民醫院接受治療 收啲亂港醫院皮！

順便爭取埋行政長官別墅設置喺大灣區！

9up議政

「寧投建設，不投建制」

Push

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

PISH

9up

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

反對派禍港・建制派失責
咁仲有派? 勇武派勝利?

呢啲咪正宗狗奴才囉

支持保建聯

幾時有街站

9月中 希望唔好有黃絲搗亂啦

立法會佔過半數係民賤聯，自己話哂事都搞成咁，仲賴人？

Fb好似唔太多人睇連登

法律界, 商業界, 醫學界, 教宗都惡意曲解修例, 得你班垃圾藍屍善意, 屌晒你地老母, 如果香港無真普選, 我攬炒一定預埋你地

各打五十大板
黨名聽都未聽過
咪又係中共一隻狗

保民聯係要搶藍絲d票喎 巴打係咪誤會左d咩

傳統建制派仲出埋我哋藍絲唔夠咩，一定要佢哋票債票償，藍絲全投保建聯

仆街打錯保民聯至真

全力支持保民聯

梁美芬例戈支持暴徒撤回，出賣政府陷政府於不義
民建聯可恥！

Pish 藍絲應投保民聯

藍絲

講到明唔稀罕黃屍啲票就醒水啲啦

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

香港政研2.0？

9up巴加油

Add oil

垃圾民建聯 作為愛國愛港好青年一定唔投民建聯

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

曲撚到圓

全力支持建設派 保民生 重經濟! ! !

紅底政黨學人呃中間派收皮啦
你地同推何君堯做特首有咩分別

建制派呢？

唔要你地d黃票

係時候要撥亂反正 支持建設派

幫推

支持社會最大公約數

tiu

一票不投建制派

保民聯根本就係親共， 喺度魚目混珠

建設派=建制派

no la

黃C一票都不要！寧投建設！不投制制！

票債票償，票投保民聯

推
寧投建設 不投建制
大灣區安老計劃

寧投建設不投建制

佢係我哋手足嚟㗎

有無手足參選？